# reactjs-treino-urna-eletronica

Projeto idealizado para  treino da biblioteca react JS.

A urna eletronica irá conter um display mostrando os canditados e um keyboard com as teclas de 0 a 9, botão corrige, branco e confirma. 

Os candidatos serão armazenados em uma lista, a intenção é fazer sem o uso de BD para treinar as funcionalidades da biblioteca reactJS. 